{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064734",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "달빛다락"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡(チュンチョンプクド・ジンチョングン)鎭川邑中央東魯1;允(チャン・ソンユン)ビル3階に位置した''月光しつこく''は鎮川感性漫画カフェです。ここでは二万五千冊あまりのコミックスとウェブトゥーン、ジャンル小説、児童図書、そしてボードゲームなど多様なコンテンツを楽しむことができます。一人でもいろんな人と一緒に休むことができるこの漫画カフェは、リラックスした雰囲気を提供します。また、コーヒーと一緒に美味しいおやつも提供されて少し腹がすいた心を慰めています。私たちはいつも楽できれいな空間に向けて準備しています。このカフェは、(チュンチョンプクド・ジンチョングン)鎭川邑中央東魯1番地3階に位置した白いビルと黒い色の建物の間に位置した一つです。運営時間は平日は午前11時から午後10時までで、月曜日はお休みです。土曜日は午前11時から午後10時まで運営されます。メニューは1時間の基本利用は2,400ウォンであり、1時間利用に飲料パッケージが含まれた価格は4,500ウォンです。2時間利用に飲料パッケージが含まれた価格は6,500ウォンです。カフェラテは3,500ウォンで、キャラメルプラプチノは4,500ウォンです。また、チキンカレーチャーハンは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "漫画カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "月光しつこく"
        },
        {
            "question": "漫画カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "鎮川感性漫画カフェは、忠清北道鎮川郡(チュンチョンプクド・ジンチョングン)鎭川邑中央東魯1;允ビル3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "漫画カフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "漫画カフェでは二万五千冊あまりのコミックスとウェブトゥーン、ジャンル小説、児童図書、そしてボードゲームなど多様なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "漫画カフェの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "漫画カフェの運営時間は平日は午前11時から午後10時までで、月曜日はお休みです。土曜日は午前11時から午後10時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "漫画カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "漫画カフェのメニューにはカフェラテ、キャラメルプラプチノ、チキンカレーチャーハンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "漫画カフェの基本利用料金はいくらですか？",
            "answer": "漫画カフェの基本利用は1時間で2,400ウォンです。1時間利用に飲料パッケージが含まれた価格は4,500ウォンで、2時間利用に飲料パッケージが含まれた価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漫画カフェの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "漫画カフェはリラックスした雰囲気を提供しており、一人でもいろんな人と一緒に休むことができます。"
        },
        {
            "question": "漫画カフェでは何も食べられますか？",
            "answer": "漫画カフェではコーヒーと一緒に美味しいおやつも提供されています。チキンカレーチャーハンなどの軽食もあります。"
        },
        {
            "question": "漫画カフェの外観はどのように見えますか？",
            "answer": "漫画カフェは(チュンチョンプクド・ジンチョングン)鎭川邑中央東魯1番地3階に位置した白いビルと黒い色の建物の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "漫画カフェは週の何日間営業していますか？",
            "answer": "漫画カフェは平日と土曜日のみ営業しており、月曜日はお休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 528
    }
}